暴動未 難抽過cut有線

屌你老母
跨年都要我屌鳩你個垃圾政府
出希特拉跨年抽獎youtube未
癡撚線....
屌你老母
創科局 垃撚圾
你舉辦到咁 咪撚開好過

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

希特拉都抽唔到旅發局個死人獎
仲要100蚊
林鄭比乞兒都500啦